解放軍出嚟啦

你老母死差佬
俾你拉又告襲警又告拘捕
我同解放軍打告我咩呀 行為不檢？公眾地方打架？

一條熊貓煙兩罐美贊臣收買到你班撚樣

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。